大家想唔想知對家吹緊咩風

係重選呀 你冇聽錯 係重選呀

族長